有冇人買過HKTVMall 既特大蒲燒鰻魚？

好唔好食

有

大街市個款，個味道點？

呢啲點整都難食架啦

普通，可能我嘴刁
佢有300幾個評論應該客觀啲

會唔會太多骨

你邊撚到食挑骨鰻魚？

另外買支鰻魚汁氣炸, 味道8~9成似

要自己再加汁？

無，幾十蚊。自己買黎試吓啦

唔加氣炸完無乜汁..
同埋佢開出黎都已經少汁
唔自己補D汁上去無咁好食..

無氣炸鍋點整好微波爐ok?

你揀個款薯餅好食？

應該得掛, 可能效果無咁好
有佛光爐都得

40蚊個隻好難食 口感好膠

好腥
係大陸魚唔係日本

已經買咗

薯餅仲吸引

薯餅ok, 鰻魚一般，細路仔食得好開心，唔多骨。
大人食就一般。